\begin{question}[section=1,subtitle={Präzisionsstromquellen},difficulty=,quantity=,type=exm,tags={20150129}]
\begin{compactenum}
\item Zeichnen Sie eine Präzisionsstromquelle
\item Erklären Sie die Funktion der Schaltung. Der Einfluss welcher Parameter wird vermieden, welche Parameter gehen noch ein?
\end{compactenum}
\end{question}
\begin{solution}
\end{solution}